究竟個天點解唔係藍色嘅?

我諗極都唔明

係藍色

海水顏色反射到天空？

好藍wo

因為浪潮令到個天變紅色

錯 海水係反射天空嘅顏色

天空係咁嘅色純粹係光線折射導致 冇記錯的話 本身水係透明ga嘛 點會有色

瑞利散射

海係藍色因為啲魚係度blue blue blue

蒼天已死

完全純正嘅h2o係淺淺淺淺淺綠色嘅

屌柒左Tim 最衰條死金毛

無記錯同scattering 有關
定你想搞gag？